想表揚下九巴 今次運動佢地真係算係咁

九巴會因應情況，或考慮加開91P班次，來往香港科技大學、鑽石山站、彩虹站及坪石邨。

大家坐多D巴士啦 人地真係幫到盡

試下問下佢呢幾個月比左cctv同八達通紀錄比警犬

狗巴under sell hk都要吹奏，乜野玩法

相反 佢從而可以取得更多cctv

有搜查令先畀
都係咁啦

狗巴真係好多黃司機

科大出咗停課通知，巴士公司即刻做嘢

靜靜地撐啦

樓主正 蕭山

靜靜地唔得嫁咩？！！！

拉

唔通行路咩？憨尻

同意, 唔駛吹奏
狗巴有退休狗做高層

BTW 第一次圍狗總果晚, 半夜突然黎左一架特別班次巴士, 幫尾水果班撚狗人士安全撤離左

九巴特別班載包圍警總市民 遭運輸署要求詳細交代

（獨媒特約報導）6月22日凌晨，大批「反送中」示威者包圍警察總部行動完結後，九巴安排散場特別路線104R線，由灣仔警總外軒尼詩道前往旺角。網上流傳九巴因此收到運輸署警告信，運輸署回覆獨媒表示，已要求九巴作詳細交代，並會依據既定程序跟進。

低調啲啦 拉

低調